林鄭近排個樣囂張在知道一定可以係10月1前搞得掂你地

咁拉法好快拉哂d人

我地要全力攻打輿論戰

休想

拉左無用, 要告得入先得
你估呢到係新疆咩, 拉左直接入集中營

好多時唔夠證據, 拉左都告唔到
魚革拉左90幾個, 只有30幾個告得入

可惜佢將會攪唔撚掂

今晚咁樣對班示威者，食屎啦

你哋班黑警應該好憎林鄭啦

你哋班黑警應該都好憎林鄭架

可唔可以唔好再出d對家點樣叻 點樣囂呢d垃圾po
係香港有良知點都多過無良知
而且只會愈黎愈多人望清真相
點樣搞掂我地?